/\* Теоретичні питання

1. Яке призначення методу event.preventDefault() у JavaScript?

event.preventDefault() використовується для відміни стандартної поведінки браузера у відповідь на певну подію.

2. В чому сенс прийому делегування подій?

для ефективного оброблення подій для багатьох елементів

3. Які ви знаєте основні події документу та вікна браузера?
   DOMContentLoaded, load, resize, scroll, click, keydown, keyup, focus, blur
